點解尋日唔衝藍絲

點解尋日唔衝藍絲？
今日先黎衝

尋日就話唔好同佢地泥漿摔角
今日就話衝嚟無結果

笑Q死
好做唔做
衝屋企塊玻璃啦

#270951

我唔會鼓吹暴力，但亦唔反對示威者用佢地方法去抗爭，唔好一邊人話齋遊行冇用，另一邊人話衝嚟冇用，咁樣只會搞到大家咩都做唔到，我地需要嘅，係互相尊重

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

唔使覆由佢沉

藍絲有無衝你？
政府就日日屌鳩你

哇原來依家新會員已經開到270951咁多

小學雞